見到好多人喺度笑港人港地個五金舖post，想講班友可能為實名制買危險品試緊水溫

大家可唔可以唔好當笑話睇
有少少危機意識好唔好

唔笑了

係嘅巴巴